有隻貓係德福殘廁

係德福廣場一期地下wanko 對面殘廁
有冇貓義工或者有心人黎幫佢手？
似乎隻眼有問題 比人遺棄左

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

推

有冇post Facebook 貓狗group

救小朋友吖

樓主唔好走住

Push

push

push 1/10

push 2/10

Tuii
救貓貓

push 3/10

push 4/10

push 5/10

幫推

push 6/10

push 7/10

push 8/10

push 9/10

push 10/10

推推救貓貓

救下貓咪

我可以過黎接佢 唔好走住ok?

棄養正仆街

棄養落地獄！！！！

陰公

巴打救左佢先得唔得?

Pish

屌 邊撚個仆街棄養呀

再推呀貓貓

好驚佢走左去唔知邊到

推呀！！！！ 棄養死全家

救貓貓啊

貓仔

樓主做乜棄養

屌救左先啦，仲開post

唔好走呀樓主

呢個真

認真 出左門口

棄養正人渣 屌

棄養正pk!!!

而家隻貓點呀

推 而家點

唔好畀啲仆街貓義工！

Tui!!!

唔好走呀樓主
留低確保貓貓安全

等你消息

lm

開完po走撚咗？

多謝巴打 好人一生平安

接

我驚樓主走左 貓仔唔知去左邊
我需要啲時間

幫推吧

好少好細

好人一生平安

樓豬棄養？
開完post就算？

等到有人嚟先至好走 pls
靚貓嚟

而家點求求救起先

貓b

#999#d

岩岩係德福收工 我都過緊去搵

救貓

樓主死撚咗去邊

棄養仆街死

好可愛

嘩 我屌你老母
放係咁多人來人往嘅哋方 都幾撚仆街
九龍灣咁多癲佬

pish~

佢點入去

邊個仆街冚家拎做埋d咁仆街既嘢
等天收呀
有冇附近巴絲可以幫手

樓主棄養正仆街

好慘推

好人一世平安

唔撚養都唔好扔入殘廁阿屌你老母
送俾人或者動物機構係咪咁撚難阿仆街

推比多d 人見到

搵保安睇住先得唔得

Tui

樓主覆一覆好嘛

棄養死全家

一個鐘前經過呢到

依加咩情況

點解要咁對貓貓

咁可愛點解會棄得落手⋯

貓貓仲係到？

保安話要交去愛護動物協會 快啲搵人黎帶走佢 佢似俾人虐待過

本身屋企有養一隻貓，可以領養佢

但call左愛協仲可唔可以接走

推呀 有冇人喺附近可以收留左先

推 快啲救佢

一世平安

無人咩？

留名跟進 喵喵要平安

依家點

Push 有人接未？

有人接咗未？update please

貓貓

唔好俾愛協丫

朋友係現場話有人拎埋外帶袋等接貓
但話call左愛協黎接 唔知保安放唔放貓

咪撚比個保安call 啊

到左現場 見唔到貓貓

朋友去到話call撚左喇屌

樓主棄養正仆街推

推啊

點解似被虐過

咪撚走住呀！

咁得意都棄養

情況點?

push ah

搵貓貓袋完即閃

直接話自己係貓主接佢走咗先講啦

唔好搵愛協呀
佢地成日人道毁滅d 動物😭

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

好慘

救貓重要，但小心有伏

咩環境？我係附近

朋友話有人接左準備帶去睇獸醫了

似有貓瘟

求下樓主睇住毛， 好驚有變態見到虐待佢

咩人嚟㗎

你嘅朋友？

幫手推

點解我覺得樓主先係棄養嗰個

請問可唔可靠㗎

+1

我都覺 開完post唔見人

點都唔好俾愛協

棄係殘廁係做咩鳩
開句聲都大把人要啦

推 情況如何？

推 小動物無罪
希望大家幫幫手

有人接左？

救喵

屌咁可愛都要棄養人撚渣

我拎咗水同毛巾落去畀隻貓， 保安堅持要收走而家拎咗隻貓去保安部。

如果有人收留隻貓可以去保安部 問下

證明人類真係好撚仆街

邊個先真啊

好細隻 掉係商場?
邊個咁撚仆街

係現場
依個先係真

po去貓狗group搵人收養

可能樓主掉

又話接左睇醫生又話保安收左

正想講
希望唔係樓主

保安話一定要等愛協黎屌

俾保安接咗 有咩方法攞到？

真係保安收左，黑衫巴唔駛帶野食

圍保安啦！

咁就仆街喇

保安話要等愛協黎 唔比帶走

個保安藍定黃架
呢個時勢唔好玩野啊

有冇人update下貓貓情況嗎

call 愛協佢會死

岩岩睇完唔係廁所了

在場巴絲等愛協黎呀
到時同佢講可以領養 搵唔到主人會call你先!!!

話係自己唔小心留低左佢，依家接佢返去，得嗎

係保安到呀

好cute希望快d揾到有心人

保安話驚有晶片，一定要俾愛協check
有興趣既過兩日問下愛協？

點解樓主係殘廁

愛協冇人領養就gg

本身打算咁 但保安話要收起先
等愛協黎處理 唔可以就咁帶走

如果俾保安接左
九成去愛協
即係

頂

有無人同個保安一齊

咁可愛都捨得掉低佢？！

求其一間獸醫都check到有冇晶片
根本冇需要call愛協

如果同愛協講想申領得唔得

DKLM 又棄養
祝原主人長命百歲 百病纏身

有冇巴絲可以係現場等愛拹黎？

德福交隻貓去愛協 同殺咗佢冇分別

愛協肯定又會話健康問題 唔適合領養
要人道毀滅

612 721 811 831cctv 新屋嶺

收皮啦佢憑啲乜嘢帶走隻貓啊？
你朋友企喺邊度 我依家落去幫手

大家下次真係唔好call保安
一call保安 佢地只識call愛協

平時唔見d保安咁盡責

你上面又話係你朋友喺現場？咁點解你唔直接同你朋友講話叫佢唔好call保安

保安部係邊？

九成樓主棄養，仆街

我認得你
現場真係唔知咁多...本身無養開動物...只知去愛協死梗....唉....

佢去到嗰時 已經有其他巴絲同保安已call愛協
佢有份出聲架

我未到

同保安+愛協講隻貓係我哋手足嚟

咁依家佢地係邊

愛協黎到一定會帶走隻貓, 除非打電話果個(保安)肯主動出聲話唔需要愛協幫手, 其他人講咩都冇用
試過屋企樓下個保安執到隻狗.. 我講左半個鍾先講服個保安幫口叫愛協收隊, 連個愛協哥哥都暗示唔好比佢帶走...

有冇人知保安部係邊

樓豬自己遺棄扮發現

咁細隻點撚樣晶片呀

而家咩狀況？ 就收工可以趕過去

呢件事又會唔會演變成衝突⋯

推
貓貓唔好有事

有無人去保安部一齊等愛協？

樓主棄養
Fact checked

係邊

邊撚個call 㗎

好似好q

點解啲人仲會信愛協？點解冇人嘈呢間咁嘅機構？淨係識人道毀滅啲動物，仲叫自己做愛護動物？

愛協貓貓命仔不保

重申一次，樓主真心非膠，所有老屈樓主既都收皮先，手足都係咁話

貓b可愛

有冇搞錯

屌聲稱有朋友係現場嘅人答到我未，保安部係邊？

認真，而家而家好咗好多

圍9個保安！

無人信，但個刻真係唔知點做...

隻貓去咗保安嘅清潔部， 嗰度都贏緊另一隻貓所以而家借咗個籠比佢

保安有規矩要call漁農或者愛協， 依家兩者都嚟緊睇下邊個快， 如果有人趕得切嚟到可以睇下做到啲乜

隻貓好靚

因為佢個名好易誤導，大多數人都唔知呢間野係點

唔好去愛協！

人已走...問reception

但獸醫技術都係差

我想問有人接左貓貓未究竟？
未接我而家過去

你話你係主人接走左隻貓先

快啲抱佢走

問reception, 響m&s starbucks 隔離

推啊！！

推 救貓！

唔好去愛協吖

求更新

仆街推左12頁都冇人講到保安部係邊 點救貓呀

唔該

《長遠減碳策略》公眾諮詢9月20日截止，呼籲所有人盡快
電郵去： comments@susdev.org.hk
反對「更緊密區域合作」﹗﹗

推！！

我會認撚住樓主呢條棄養茂利

現場捉保安問啦

棄養全家不得好死

可唔可以暫託？先接左貓貓番去先？

如果佢話要相為證，點答

成隻卡啡貓咁都棄

好似係2期 我搵到再confirm 你

救左未？

愛協未到有人嚟就快

跟緊保安去清潔部

現場朋友話保安部喺UNIQLO 下兩層，左手鐵門。
求在場巴絲幫手去救貓

九龍灣站 A出口一上去行幾步就見！！

加菲貓

幫幫手呀

隻貓係一期個邊廁所

係2期但唔知係邊

你唔係現場唔好放fake news

Save the kitten.

跟緊姐姐去

德福廣場一期(九龍灣)

九龍九龍灣偉業街33號
27500877

打去先啦

唔好再問reception
隻貓貓係平台ok轉右清楚部
Reception話個個都認貓

現場保安話如果要認主人，要相

咁可愛都棄養

養唔掂當初就咪撚養啦

去清潔部 係搭shuttle bus附近

係平台

而家被啲員工帶嚟帶嚟去呀Fake news
Starbucks嗰度係Reception
貓咪暫時係清潔部

即係Daily France 對面個位！

情況點

推唔到幫推
救下貓仔

仆街主人 遺棄

有冇搞錯！pat隻貓係廁所！！！

如果係清潔部咁係係平台ok後面，starbuck條電梯上直行見到渣哥轉左，ok後面有條gap

依家情況如何？

我喺附近， 要幫手嗎

去ok個頭望望？

去左德福清潔部睇睇先 渣哥 OK 近過路處 後面個廁所位

救一隻貓 洗撚愛協咩屌

休班警連貓都唔放過。

香港人 快幫手救貓貓

推唔郁, 求好心人

休班警退貓眼

會........

我見愛協架車到咗

屌你老母棄養死全家
仲要扔入殘廁 why

推！棄養死全家

真？？？？

搵到未

好仆街 屌

推呀

救咗未？

要死得慘撚過黑警

抱走先啦

愛協到左

喵喵啊

搵exotic creamy 貓相

仆街 救貓

好可憐個樣

推
推到上熱門
貓貓b

一隻貓都救唔到點救香港？

仆街樓主

救左先啦 愛咩協啊

救貓呀

樓主正仆街

愛協黎左，依家傾計

pushhh

而家點呀???

好可憐吖

愛協

呢家情況點

有無人領養，無既我可以領養嫁

有冇人接左佢

希望貓仔無事

點解唔救左先，再諗

技能發動

有無人有最新情況？

救左先 大把人等住領養

救左未 可唔可以有手足帶佢走先

你拎住隻貓先啦 再等巴打接啦

on9 call 愛協拎去啪？？

係咪樓主棄?
屌佢開完個POST 唔撚見左人?

仲需唔需要幫手
絲打到咗未？

唔好搵貓義工
畀人閹硬

究竟係邊個去揾保安

有人接未？

屌 點解搵愛協啊

推！

有冇現場巴絲可以update下情況

如果未有人救貓可唔可以引用我
飛的過黎

好撚多人傾緊

似眼發炎 但單憑一幅相我都係靠估
anyway現場除咗愛協有無人？

個樣勁可憐

唔好俾愛協接走貓貓呀！

屌自己攪唔掂就唔好養啦
死仆街主人！同林鄭一樣咁黑心！
貓貓

好可憐

其實一般貓係極小會放晶片
貓晶片同狗晶片唔同
貓嘅晶片只會有一堆數字
唔會好似狗咁會有埋主人嘅資料聯絡方法個啲

之前我都唔見過貓，搵返後都有問過獸醫放晶片
獸醫話唔建議，因為無用

Btw 建議在場人士可以留守到愛協黎為止
起碼睇住無真係交左俾愛協
愛協黎到可以直接同佢講話想領養
佢地返去發現無類似嘅報失個案會聯絡你

連登有愛

接左佢先 再搵主人家啦 屌

愛協...

接左未？我可以即黎接收

救手足呀

唔好比貓貓上車呀 求下大家

救貓足呀

咪比愛協拎走啦上面有巴打可以收留隻貓！
愛協已經殺過好多貓貓狗狗

邊個偷左我隻貓
搞到佢同班兄弟姊妹失散

現場有手足話可以養
仲同愛協傾緊

上面咪一早話唔好call愛協。。仆街組織黎嫁
見啲貓無人收養/難醫就拎去啪針

推 救貓仔

推！！！

好啦 麻煩哂手足

做咩比愛協

多謝手足
靠你地啦

推吖！ 快d幫我搵番隻貓

同愛協講有意領養就得㗎啦
除非隻貓病到好嚴重
如果唔係都無大問題

講得冇錯，貓晶片一般係冇主人資料的
已經一個鐘頭了，到底有冇人去咗接貓？
貓b可能眼發炎，或者有cat flu，請有照顧經驗嘅人去接咗先

我想問傾成點？

愛協敗走咗
淨低眾巴絲 應該會去睇獸醫先

係要call都唔好call愛協

宜家點啊？

可唔可以影張相

巴絲好波！

一上車 九成見唔返 唔好啊！

補圖

邊個報愛協

巴打好波

係咪確定左有巴絲收養佢？

影貓定影女呀

佢隻眼

九龍灣人救人

貓貓
快啲帶佢睇醫生

隻眼完全睜唔開

多謝希望眼仔無事
有需要請出聲，有錢出錢有力出力

多謝你地趕走愛協 喺公司差啲急到喊

連登好有愛

籌旗跑山？

要幫手出聲

連登貓貓

要幫手出聲 x2

下一步諗住點做？帶佢去睇獸醫？

貓貓無事就好
多謝咁多位巴打絲打出手相救

希望巴絲可以繼續跟進

Ys 有巴絲跟車

辛苦晒現場嘅巴絲 好滾動
希望貓貓冇事

巴打可唔可以繼續跟進呀擔心貓貓

走左啦？

感謝 要錢要糧 要點幫都好 記得出聲

Push!!

要幫手出聲 x3 屋企大量主子用罐罐

異短隻眼

多謝巴打

好在無變態貓義工咋

屌佢老母邊個噤卜街

樓主

肯撚定

點解? 但係樓主特登開post出黎加wo

希望巴絲可以繼續po相上嚟講下最新情況

救救貓貓

貓貓無事就得 係咪樓主由鳩佢

留名跟進

good job well done

留名

棄養正死仆街

推。。。。

到今時今日仲有人call愛協

其實唔係，佢一時時，但狂標眼水...
btw,真係唔係樓主棄養，大家咪亂吹...

pish

想問依家仲喺德福定去緊邊度睇醫生？

貓貓無事

有無嘢幫到手？

希望貓貓無事

貓貓希望你會搵到你真正既屋企人好好錫你

愛協聲譽好似真係都幾差

貓貓加油

去緊深水埗城大果間獸醫 有巴絲一齊去

救喵喵....求下樓主

現場一眾巴絲都散左
有3位絲打帶緊貓去睇獸醫

好多謝大家咁熱心救貓仔

你話絕育方面？

喵喵加油呀!!!

推。

推
推
推

Sorry 我想知多d點解咁多人叫話唔好去愛協

我地帶緊佢去睇獸醫啦
去緊城大獸醫 深水埗荔枝角道339號

多謝咁多位

連貓

感謝各位，希望貓仔快點無事！！

屌又話去緊接貓？

多謝你地呀

我本身都有養兩隻主子 領養返黎的
頭先有急事處理唔到隻貓bb
而家見到佢無事就放心
好心睇下有冇起附近幫到手 先po黎連登搵幫手
隻貓b 岩岩雙眼都開到 而且唔震
相信應該無咩太大問題
最後多謝大家去幫手
先幫到隻貓b

連登有愛

好人有好報，醫生錢唔夠請tg放低acc

辛苦啦手足 好人一生平安

會搵到好主人的！ 貓貓撐下去！

呢間堅料

想問下隻貓之後打算點安排？

睇完醫生之後打算點？
你地其中一位暫時養住佢先？

感謝各位巴絲！！
希望貓貓快d好返

我理解唔到點解佢條尾係爛同黑哂....
佢右眼球其實唔郁兼狂流眼水，等絲打報告

真係好可愛 連貓
棄養寵物既真係死全家

棄養正仆街！！！！

喵喵🐱要搵到頭好家

辛苦你！有愛

好可憐 好想照顧佢

要幫手出聲 x4

要睇完醫生先決定
因為我地個個屋企都有寵物
如果有貓瘟，就要搵無寵物既屋企暫時照顧

大感謝

多謝你地！！

多謝你地

🙏🏻🙏🏻

想知道最新情況 好擔心真係
如果要幫手請話我知
留tg

要錢既唔該出聲

巴絲好有愛

Please keep us updated

異國貓 名種都棄?無野呀?

你啲貓貓好得意啊

真係唔好彩既話我屋企無寵物 可以暫住

樓主棄貓？

好有愛呀

唔係呀
係樓主發現咋

好左好多係邊方面，有無例子

冇，啱啱我係現場，個愛協職員勁賤，好似趕住送隻貓去死咁。本身啲保安話等到愛協過嚟同我地傾，結果愛協一過嚟就已經急急腳抱隻貓走，之後巴絲打一齊跟上去截住佢，同佢嘈左成5分鐘佢先話可以比第一個發現貓嘅嗰個人攞走。之後我哋就諗住問邊個係第一個發現貓嘅嗰個人，佢就已經上咗車仲開咗引擎，好彩有一個巴打同絲打衝出去攔住佢架車，佢先肯落返車同我地傾。

好可愛
貓貓平安健康

無陰功
咁得意仲要係bb都掉咗佢
好彩有樓主咋

下次問佢拎左名 跟手屌佢一鑊

痴撚線，垃圾愛協，屌佢老母，全家落地獄啦

佢地唔夠幾日如果無人養就會刹死啲動物架喇

呢啲工真係無使命感唔好做啦佢做返送貨算啦

講得好

咁賤

點解愛協啲人咁賤

繼續推

要幫手出聲，自己養開貓，之前我貓貓傷左眼角膜受感染，宜加好返晒，可以介紹眼科醫生！

要金錢上幫手出聲

不如你介紹定啦 可以睇到就即刻去睇

異短好多都有遺傳病
所以成日都有人棄養
我自己嗰隻醫咗廿幾萬吊住條命捱到9歲走

佢排緊睇醫生啦

救貓貓

我果隻都有腎病 日日食藥打針 老得勁快 但好QQ

其實多數有病先比係掉
重有唔可以亂帶返屋企同屋企d貓接觸
一陣有傳染病就含家剷要隔離架

唔好再叫城大做Shitty

點解佢尾巴好似燒傷咁
我眼殘定咩

樓主同領養人一生平安

愛協冇得彈鐘
其他民辦機構冇位容納新動物可以拒絕收容
冇得比啦

希望貓貓情況唔係太差

愛協表面上愛護動物 實際上就趕住拎啲動物返去人道毁滅 仆街啦 有人領養就賺錢

乖乖好快冇事

希望貓貓唔嚴重

多謝你地帶佢睇醫生 有咩情況/需要幫手再話我地知

希望貓貓健康

無事嘅 但扁鼻真係要需要細心照顧

因為普通獸醫唔係太識眼問題，有可能會搞好耐拖症，我隻貓個時睇普通科直唔好，最後睇尼個醫生發現好嚴重要即刻做手術，但尼個專科醫生三個月黎一次香港，可以睇下宜加撞唔撞得正，城大醫院入面好似有其他眼科專科

我隻係多囊腎
後期醫生都叫我唔好再勉強佢打針食藥
因為日日捉佢打針食藥force feed
搞到見到我好似見鬼咁都唔會開心

係咪特別易病

表示我三隻都係扁面異短，佢地扁面眼特別多眼水要好好打理

生緊癬呀，我屋企隻曳豬細個都有生樓主買定癬膏，一出紅點又痕就塗少少，好似蚊爛咁，一開頭好好處理就唔會擴散。唔好唔要佢加菲貓生癬好難斷尾，可能要搞半至一年，大過就健健康康嫁啦

前主人正垃圾死仆街，棄貓

如果要人領養 想排
屋企都有養貓貓

祝貓b平安無事 好人一生平安
多謝樓主

死仆街愛協

多謝手足救佢一命貓貓要快啲好返

連貓

巴打好人一生平安

係唔係有隻O係玉蓮台花槽?

唔好比愛協

貓貓好可愛

推 希望有人救佢

請問咩情況？
巴打會要左隻貓定點

我諗佢地同佢睇緊醫生 一齊留名等情況

你貓貓好可愛

貓貓加油呀

未知 仲等緊睇醫生 未輪到佢
如果無貓瘟我地會暫養
但有貓瘟就要搵無寵物既家庭暫養
睇完會再同大家講

樓主果隻大個左都會咁可愛

岩岩係現場見到
可以領養 有需要的話可以tg

好得意啊 好人一生平安！

希望冇事 係咪去非牟利獸醫睇？
因為之前又係係條街執左隻貓 鳩去左間獸醫睇醫生睇左萬幾蚊都未好返 之後轉去npv睇就好快冇事了

我係貓義工，需要任何協助請一定要出聲哦，暫托、出領養、照顧上既方法等等等🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️

Tg: @talkingtotheshadow

謝謝你

唔係

多謝咁多位巴絲救番隻貓貓

謝謝

想問問係仔定女呀？

咁仆街

個樣咁懵豬豬

多謝！如果真係不幸無左隻眼佢都係可愛健康既貓仔，各位巴絲如果有能力就養佢啦

樓主，棄養死全家呀，屌你老母。

眼仔碌碌

ssp 果間技術嚟講可以話係全港最高㗎喇

個樣好慘慘

❤

唔小心負皮左 佢好可憐

點解可以咁冇人性，肯定係藍絲做

好有愛

棄養者，希望你早死早著，永無下世

執走先啦

喵喵同魔術杖一樣
係佢揀你而唔係你揀佢

花式棄養？

棄養者不得好死

喵

接走既auntie 都有同我地講
愛協職員話 如果情況太差就比佢舒服啲走唔好硬格留
我地都同意
之後有絲打一齊跟左去睇醫生 幫手update
眼有事 爛屎 加條尾爛晒有血水 好可能有貓瘟
希望貓仔捱得過冇事

希望冇事

辛苦你地

救1呀

強烈譴責連貓阻住樓主殘廁gathering
燒連貓春袋

手足
辛苦哂

可憐

隻眼應該無得救啦
條尾都壞死
而家等緊驗有無傳染病

幫手 pish

醫生講？

已有心人領走貓貓(非愛協)
業主直接入管理處fat checked#a

係呀

邊個咁無良

留名希望貓貓有好心人領養

多謝你救佢

好想瘋狂咁。。摸下貓貓

屌 仆街主人

邊個咁黑心

貓貓生命力好強，希望佢平平安安

係 低抗力差 加上又細膽

嗚嗚

搞竟咩事搞成咁

夠

感謝幫手既巴絲...好人一世平安

醫生有無話係咩原因啊？

遇到佢係緣份呀樓主

佢有機會有傳染病，會唔會有人屋企無寵物，又可以暫養佢？

佢肯開po算係咁啦

希望唔好睇一個醫生就下決定
我隻貓之前病醫生都話無得救話最多3個月
但而家好地地已6，7年

佢之後有update架 唔係佢棄

好得意

推呀！求下揾人救下貓貓

推呀！

求好心人幫幫佢

岩岩前幾頁有個有心人話可以
比低左條 tg link架
可試下？

抱住先

唔好比個post沉

push
屋企唔養得
救救貓貓

已經有隻貓 幫推

幫推
有消息請上嚟講返聲

你個名

屋企已經有三隻了 唯有幫手推一下 希望有好心人幫手照顧好貓貓

好似唔覺佢有update

你做咩唔帶埋大隻仔仔救貓貓

係囉 第幾# 有update 過

貓仔唔好有事呀

佢係第幾個# 回覆過？ 可能眼大睇過龍

連貓加油！！！

你揾到人幫手未？

之前有人話想領養？
「 岩岩係現場見到
可以領養 有需要的話可以tg
」

如果揾唔到人，我可以暫養。養左16年貓貓岩岩走左，屋企無動物，但係無籠，無貓床！ 話我知啦如果要幫手

可憐貓

I can assist

tui

好後有講有兩隻貓

扑緊野啊得閒

#579

我見你有過養貓經驗 好似你好啲 ！ 我驚唔識照顧貓貓會影響到佢

#579 697

多謝你地祝福

同品種幫集氣快d 好返

唔關樓主事架，佢目擊到咋

佢點

#820#815兩位巴打可以幫手

有無貓貓update

樓主好人一生平安！ 岩岩眼細睇過龍 見唔到你覆左
唔好意思

陰公豬多謝各位巴絲幫手

冇傳染病
但需要幾萬做手術
需要眾籌

想問係咩手術仲要開刀 嗚嗚嗚

咩病阿

最新情況

太好了 連貓加油

有得救就有希望

要做眼手術同切左尾

無傳染病
有無人可以暫養佢？
醫藥費大家可以眾籌

推下

眾籌

你係殘廁做乜

眾籌預我

係咪眾籌？

好人 一生平安。
棄貓者正仆街。

係唔係可以幫手？

連貓
要醫藥費出聲 一定會幫

城大

眾籌既可唔可以留一留tg

圖呢

可以夾錢

冇經驗係咪最好唔好接手
問下意見only 勿屌
真心係可憐個貓貓

咁而家check咗啲咩 報告點講
係做咩手術 有無詳細啲

請問眼要做咩手術啊？呢間獸醫ok嗎？會唔會去NPV？

幫貓貓推

@creamcakefriday

冇經驗唔緊要啦，有養貓都未必照顧過呢類要特別照顧既貓貓啦
但你要好有耐性
因為貓貓之後可能要食藥/其他護理
呢d你冇經驗就要學下
同埋除左呢d可能有d貓貓基本問題，eg周圍瀨尿、鍾意咬野、會抓梳化咁...
呢d就係無論係咩貓貓都有機會面對既問題
如果ok就接啦，貓貓需要你

今晚留係醫院先
大家可以暫養話我地知

睇見都心痛

佢幾多個月大？

個樣好可憐
要人有人，要錢有錢！
一定要醫好隻貓貓

好可憐 棄養正仆街！！！！

好撚慘隻貓仔
棄養者正仆街

@puressence2019

😔

遺棄動物被領養後，聞說一般比較乖同痴人

all

希望佢唔係因為俾遺棄條扑街搞到咁啦，隻貓好可憐

求安心搵城大 (絕非打手）

不如處理緊貓嘅好心人開個tg group
方便update 情況同方便眾籌

Agree 城大起碼設備齊全

隻貓無人接養定咩呀？

要有人可以長期餵藥暫養
大約每4個鐘一次

集氣保佑貓b

好可憐 佢隻眼係暫時性睇唔到野定已經睇失去視力？

宜家我接左貓貓
比佢今晚留院吊鹽水 應該聽日會做手術
今晚會再詳細報告

猫猫

你係岩岩帶佢睇醫生個個巴打？
隻貓依家咩情況？

棄養正仆街啊

#903睇

多多少少 幫下心

留tg 俾我呀，講兩句

開左gp
你地可以入

我係奇怪點解眾籌個巴打同#903個巴打唔同user所以先問多句

開左tg gp for眾籌情況同update
如果可以幫忙既可以入一入黎

樓主棄養？

頂 好想養異短
樓主前世實做左好多好事

可唔可以share邊間買

我想幫手但我要返工
係唔係一定要四個鍾一次

辛苦你了，多謝你搶先一步執貓貓，慢一步佢都可能俾愚聾處安樂...
貓貓同我地有緣，唔好放棄，手術錢一定籌得到。
連貓，大家必定撐硬佢。

樓主好似要人暫養，你幫下佢m我要番學

有小量lysine，有需要可以揾我，我住附近

樓主好人嚟㗎，發現貓咪幫手嗌救命，唔係佢棄養

好人好心地

隻貓乜病？好似好嚴重

我都想但唔得

朋友成功發動技能 我養到貓啦

希望呢隻貓貓都要健康

等谷主開channel

Dac

希望貓貓冇事 唔該哂巴絲幫手

I can donate too

連貓好可憐 希望有人會養佢

Can donate some money

點解要切尾？

多謝

連貓你要好番

虐貓正仆街
要快啲好返呀

大家有心可以入gp ，會做手術，攪眾籌，幫連貓加油，辛苦哂admin
幫推

救救德福貓

開定新post

陰公豬

根本就係樓主棄養
Post上嚟等人去接手
如果唔係好人好姐點會入殘廁
仲要開完post就走咗

當樓主係棄養 起碼都開post等人救

人間有情

麻煩新入既去以下link 係channel黎既

多謝你

慘仔樣

可以暫養 請問TG係咩

學生最近發夢發到冇錢..錢銀幫唔到手 祝福小貓康復 感激一眾巴絲幫手 祝你哋一世平安

慘慘

學生唔使擔心，呢單有大人幫手，小貓B應該會吉人天相。

好慘吖

睇到TG Channel最新消息，辛苦一眾有愛心嘅巴絲！希望貓貓手術後可以好翻！手術費唔夠即管講，一齊眾籌

好可愛呀
無知一問 呢啲貓貓係咩品種

異國短毛喵

唔係樓主棄，係清潔姐姐發現，樓主知道就幫手上連登開post

陰公心痛死

係咪俾人打

連登仔女好有受

追哂成個post真係百感交集
首先係有一大班有心人排除萬難由保安同愛協救走貓仔
覺得大家都好有心同團結
之後經醫生檢查後又發現原來貓仔周身傷同病痛
點可以想像一隻咁細既貓仔受咁多苦
呢d一定係上手棄養果個仆街照顧得唔好 ( 什至虐貓 ) 做成
覺得貓仔好可憐同時又好嬲呀
希望貓仔可以排除萬難好番，同埋搵到個愛錫佢既屋企人
連登好多哥哥姐姐同你打氣嫁 ，唔好咁易放棄

最後祝棄養條冚家剷受返貓貓受既苦乘十倍

祝貓貓早日康復，棄貓者死全家啊！！！

係咪你自己唔要pat低架其實

做乜咁既樣

都話樓主只係發現幫手出post
小人之心度君子之腹仲陰險

殘體字？

點解咁可愛都棄養

睇完醫生而家清楚貓貓咩事未？
我都可以幫忙暫養
但屋企有隻兩歲異短要清楚冇傳染病先

聽日做手術，上面tg group有講

希望正視聽 我地去到診所
我地再追問當時發現情況
商場職員答我地 一開始係清潔姐姐發現隻貓
當時遺棄者係一個紙箱半條毛巾都冇比貓貓
仲要開住洗手盤水喉企圖遮掩貓貓叫聲

而樓主係行過幫手出左po
明白大家都好關心貓貓同好痛恨棄養者
但希望大家唔好因為小小既疑點就放大黎睇
令本身出於好意既人難受 都可能令人下次見到流浪寵物都唔敢開po求助

最後希望貓貓平安渡過 多謝眾巴絲集氣同關心

推呀！有巴打幫到手可以暫養

棄養落地獄啦dklm

辛苦手足好人一生平安，貓貓都要平安

咁棄貓法正仆街

收皮啦你地班仆街貓義工

其實你地同spca冇咩分別，一樣都係搶動物然後達到自己私利！

好有抗爭前連登嘅感覺....